讀法律讀到好頹

今年hku law year 3
日日都要讀勁多案例，最麻煩就係刑事法
另外一方面又思考到未來未必考到pcll
好灰

blue blood hku

如果你唔係想做律師既話，hea 讀law其實都幾開心。讀下啲Law E啦，好多E都好好玩，學好多野。

Quit

讀好佢 出到嚟多啲幫做錯事嘅人打甩官師 俾佢哋一次機會

問吓你自己讀書究竟為乜

純粹為錢嘅，幾難哽都哽咗佢（條路自己揀...）

為興趣嘅，試下唔好chur得自己咁急

唔知自己做咩嘅，quit

多謝巴打
讀到好灰，其實自己本身都法律都好大興趣
但係越讀越覺得自己唔適合呢條路。

有冇考慮過轉科

好難轉
同埋都已經year 3

未必跟到好師傅。
屋企出身基層

咁一係grad左先算
我識你有個師兄grad左都唔係做同法律有關嘅野
張燊悅甚至做演員同歌手

出黎做律師都起碼5萬一個月啦

好多科都未必有

遲下做耐去到十萬fat fat

唔係啦
聽講唔少師兄得個萬幾蚊
呢行如果唔識人好難做到落去

快d轉科算

yr3仲trans咩

trainee 萬幾好正路
挨過trainee 咪開心

轉civil 喇 工程輕鬆100k

law elective 好似係

拿拿林儲定2年食飯錢先跟師傅啦，完全0收入架，食飯坐車落d濕尻律師酒吧應酬扮撈得好掂，呢個洗費好大架。
你比人感覺你撈得唔掂，無人敢比野你做的。

加油呀 我明法律條路唔易行
人事學業好麻煩壓力好大
尤其嗰種好competitive嘅氣氛
但捱吓捱吓都year 3
証明你有能力吖都
平時down嘅就去食吓好西
清到一次reading就比自己放緃一吓抖返晚
前途呢啲 煩小陣啦
考唔入pc 大不了咪入政府考AO
再唔係咪GDL玩無限復活囉
講真 要煩嘅真係可以煩到跳樓
但咁不如呃吓㝽吓又一日咁捱完佢